好貪名牌！

想知有冇巴打既女朋友好貪名牌？咩心態？
可唔可以分享下？

我女朋友覺得有名牌就好威威。
（我自已起初連名牌都唔知咩黎，更加唔識欣賞）

虛榮心 人地有自己又要有
覺得有個名牌自己就係upper class

true ,其實所謂名牌係量產出黎出俾工人階層買

bew,樓主條女咩學歷

讀緊大專

名牌有用架咩
我全身u記 著拖鞋
揸e53 仲威過你成身channel 搭地鐵